hi淡友(645)

紅了紅了

係咪有條柒頭皮9upper 話開跌就出中環裸跑？
我就係中環番工既，會密切留意住附近有無咁既事發生
無既麻煩佢收皮